6月9號遊行詳情?

睇咗咁耐都唔覺啲咩真係好實質嘅指示
感覺係大家都好有火
但係團火唔知要燒去邊個方向咁
剩係知9號2點半要去銅鑼灣
遊行要做啲咩?要準備banner?有冇口號?

啱先上網search過
民陣有向警方爭取遊行路線乜乜乜
但係好似冇啲咩行動大綱咁
其實如果冇detail嘅話
不如係到討論下當日可以做啲咩
比大家都有個底
有多啲資訊先會有更多嘅人選擇加入
或者呼籲下民陣講下少少資料
唔好比人覺得係出去行個圈唱下歌就完咁

補充翻:
唔好覺得係到討論行動會比警察知
其實寧願比警察知都唔好唔比料啲遊行人士
遲啲出到去大家都一盤散沙咁
啲凝聚力行動力就會冇曬
遊行嘅效果就會大打折扣

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

Push

其實我都想知多啲詳情

驚到時會好亂